Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript. {
Я думаю что это метод позволяющий взаимодействовать пользователю с сервером , без перезагрузки страницы или с частичной ее перезагрузкой .
}
